[又話限奶令] 林泳淘大波出動 仲要識打機

搵佢做女朋友日日同佢打機都幾正

附送圖比大家

第2張

好樣衰

呢班女呢?

限咩奶令呀
想兒童變哂基佬呀下
我日日都要睇三日兩夜打丁架麻
仲要邊打邊叫泳淘呀泳淘
返工諗起都要去廁所出前一丁
我老闆屌柒我做咩咁無精神
屌！關你撚事
打丁打到工都辭埋 吹咩
見到泳淘就要丁架啦
返工唔比打丁呀
返工唔比睇三日兩夜呀
都唔知咩野工黎既唔比打丁
我女朋友問我佢同林泳淘邊個靚
八婆！當然係泳淘啦
我諗起你會唔會打丁呀柒頭
佢即刻走左 死港女
又要問 知道真相又要嬲
唔撚怕 我有三日兩夜 我有泳淘
我單身怕咩呀 無工開怕咩呀
屌！！！限奶令？
無比基尼！無泳衣！！！
我屌呀！我丁咩野呀！
無啦 完啦 玩撚完啦
我為左你TVB為左泳淘
女朋友都走埋 你都對得我住啦仆街
原來你地同麥紫莉個仆街一撚樣
我記住你

屌你

李君妍

王卓淇林泳淘真係好撚高質

樣又靚
波又大
腳又正

Tvb又搞埋依d組合

佢地識鳩打咩

擺明是撚但搵嫁啦
係比你班毒撚有機會j 下佢又有show 出

你估佢地真係叫人淨睇佢地打機咩

樣唔係靚但好有味道
對波仲好似好堅挺。

最正係鄧以婷

lm

條狗帶有點柒

push up當大波

邊個呀Rex

硬係覺得佢哨牙

狗公與一班港女的故事

牙Rex都唔識扮咩香港人?

咪又係假奶

star wars

吉澤留美

中間個個係咪tvb 五線以下藝員 完全冇見過

好撚樣衰喎

王卓淇樣靚波大？？？？ ching

點解要係假波

幪頭入閘

幾索幾女神都總有比有錢佬中出既一日
放下命根立地成佛啦施主

班女平均幾多歲

冇波 得腳

chok到好柒

好撚正

好似馬騮好撚樣衰

全世界都知你平都要走去push呃毒撚真係好大機心

咁就想做潮文...

以為講緊大面Bella

限奶令之後都唔想睇三日兩夜